我可能已經比習近平更接近中國嘅權力核心！

首先我住咗喺資訊流通嘅香港，隨時可以閱讀大紀元，新唐人等習近平唔會知道嘅中央內部消息。

而且我可以選擇移民，呢樣係習主席點都做唔到嘅嘢。

再加上香港最左組織工聯會經常邀請我出席佢地嘅活動，我有理由想信我比核心更加核心！

我想做你手下 走狗都可

美國總統算邊根蔥，佢都唔係美國嘅權力核心！

講得好！

我地一起分享權力吧！

想同我一齊分亭權力/有想制裁對象嘅可以pm我！

@Mic.

我都係受到袁Dady嘅啟示，先知原來我一直處於權力核心而不自知！

🙏

無所謂，你損失

出處？

袁弓夷可能已經比Trump更加接近美國權力核心

CCTAI為咗造神咁都up得出

全都瘋了

袁弓二隻抽勁過世清

侵係核心嘅內圍定核心嘅外圍？